有冇人用緊Billingham斜揹？

本身用緊sling 10L ，Everyday message pack 13
但覺得其實幾柒下幾龍友feel 想買個billingham
for 出街返工（文職）得閒袋下相機鏡頭（一機兩鏡左右）
有冇用家可唔可以post下相J下先 ？
好多款唔知揀邊隻好

覺得peak design 既袋柒唔等於揹得柒既

用緊既Ching 唔該share 下吖

老氣橫秋款
得中坑會襯
除非你英倫style嘅身形同cutting
唔係的話仲柒過super x

用過，Billingham袋自重仲重過相機
用左幾次頂唔順就無用，仲放唔出

用緊都覺得ok
唔係影開相嘅都唔知係相機袋
不過用得斜揹就唔好預會舒服得去邊
擺滿野嘅話都會揹得幾辛苦

不過個個扣幾好用
個袋嘅料都好好
前年去美國落狗屎咁大雨 買唔到遮 淋左差唔多三個鐘雨 個袋入邊都無濕

終於有圖 呢個款好似靚過hardly pro,絕左版？

都唔係billingham

唔係相機袋黎？請指教

反正加個內膽我都OK 呢個靚仔個BILLINGHAM唔知價錢點

Hadley Small 開心使用中
用落袋仔細細但係都放到幾多嘢
放到一機兩鏡 a6300 + 24z + 1670z
仲有兩個細袋
一個放到4-5粒電
另一個放Filter Lenspen同埋鏡頭紙
夠哂我影相用
如果要拍片 或者 裝埋水樽/遮果啲出街就可能唔太夠位

易襯得黎 個look又唔會太宅
起碼唔會外人一眼就認得出自己係龍友
影相果時就最中意佢個皮扣
唔會好似金屬扣或者魔術貼咁出聲
用其他相機袋 未拎部機出黎人地已經知道你想影相
佢個皮扣冇聲 人地等到快門聲果下先知你影
街拍一流

下，billingham一睇就知係相機袋啦
pd都柒?龍唔龍柒唔柒睇個人嘅啫
想冇人睇得出係相機袋咪用普通袋加個內膽囉

啲人一係自我感覺良好
一係有舖頭準備散貨所以咁多人上嚟sell

Billingham 好睇唔好用
早排先掉咗個Hadley Large Pro.

淨係要型唔理好唔好用不如買ONA Brixton仲撚型啦
不過又係唔好用。仲撚衰過Billingham.

已正評
收工再去睇睇 small好似太細 pro應該岩我多d

開得鋪就唔洗左諗又諗 係我都sell左pd先啦師兄...

英國野黎ching

此地無銀
隔籬pd post咪大把你啲同事囉

都話有pd好用但樣柒 係都要屈人打手都唔知乜心態
如果我係打手 全香港係咪得一間鋪頭有得賣？
Child 登仔 好地地求意見post都入黎搞事
我有就唔撚洗問啦 咁講法全部問野post都係打手黎
係咪住公屋住都癲撚左呀？

做咩嬲豬姐
比人識穿咗就人生攻擊呀？
買個袋都問嚟問去，層樓未供完？